請office Part Time

工作地點： 炮台山
工作時間(1)： 10:00 ~ 7:00 pm
$400
工作時間（2）：2:00～7:00pm
$250

工作性質： 入資料 去下銀行 有時跑下腿

一個星期返 2日

由於系統係英文， 所以要求識英文。

出糧： 每月1號 出支票

有興趣打段100字 內自介PM.

一星期返得2日
又要識英文，又要做跑腿
都係出得400，做嗰個都on lun 9